Netflix 4K Plan 一年

每月23蚊 一次過夾一年

有興趣TG

夾netflix 4k
一年279

已經開acc 俾錢即用

想join